[有片]杏花邨連儂牆被拆，係咪告得？

有冇識法律巴打知告唔告得？報案應該點講？

屌死廢中推

拆一貼百

Q：普通市民將連儂牆上的Memo紙撕下有否觸犯法例？

A：陸偉雄指，Memo紙本身屬於貼紙者，如市民自行撕毀，會觸犯《刑事罪行條例》第60條，最高可處監禁10年。建議如想清除，應通知有關當局處理。

根據《刑事罪行條例》第60條，任何人無合法辯解而摧毀或損壞屬於他人的財產，意圖摧毀或損壞該財產或罔顧該財產是否會被摧毀或損壞，即屬犯罪。

推

理系佢 咪再貼囉 用多幾層封箱膠紙

痴多幾百張等班廢中再燥啲